公屋招租！只限女仔！！

上租屋網見到有個人放公屋，仲要2000咁平，咪入去睇下囉

放租果個叫自己Mr Chan，佢話只租女仔，仲要放租公屋，先唔理佢有冇補地價，男女同屋，仲唔
眼見呢條友咁有嫌疑，咪留個言睇下咩料囉

留左個wechat id比佢，唔洗五分鐘就wechat覆我啦
我即刻單刀直入問佢同屋係咩人
佢用錄音覆我，有把男仔聲講：「一間房有個女仔租左，另一間係我住。」

我屌！
個女仔冇啦冇啦

跟住佢個wechat id黎google，比我搵到佢既聯絡電郵
ec_cwmaa@alumni.ust.hk
科大

再繼續搵，就搵到佢既facebook

咁多位巴打，繼續努力啦

非借刀，圖一陣upload

想問點upload wechat語音訊息？

張icon係咪蝴蝶兒？

我想加你wechat

Lm

好奇一問，公屋要交管理費？

Upload YouTube ?

唔知喎，上網求其搵架咋
打「台灣 女」就搵到

咁平梗係包埋個西啦
你識條春

要既
富亨可以買既
買左就要交管理費

公屋有得租？ 報左房署未

蝦條咁易呃架咩

未問到邊到，佢就block左我
因為我唔肯錄音

報得

btw 公屋買左補埋地價係可以租既

扮租起地址再報房署啦

你黎啦巴打

有冇個男仔張相

咁一定有人租既
可能人地gay呢

冇呀 佢冇擺上去

留名

咁唔知佢補左地價未呢

就算買左公屋都唔可以租比人

要

自膠

個個都想睇人仆街

呢D一定要打去房署
你租比人都算 仲一定要女
擺到明想食女

你有錢買層樓咁租比人 冇問題
不過冇料就

你又吹佢唔脹 佢又冇犯法

用email address係Google search到呢頁, 似係大陸學生

如果佢冇補地價就出租，就有犯法啦

推到依啲仆街仆街

公屋放租咁張揚？

真係要睇吓佢有無犯法

加油

睇人仆街最開心

推爆佢

住富亨，劉明

推到佢仆街死

可能人地買咗，又補咗地價呢

想借租屋食女冇咩問題
有女肯一次性交一年租你情我願

但係公屋未補地價就放租既話......

睇黎要搵絲打幫手先得

搵條絲引佢出地址
跟住報房署啦
仲要係內地生
用香港福利用到盡
仲唔玩到佢pk

好似有D問題

推

用公屋賺錢
屌佢老母

lm

好似係讀聖文德

富亨巴打留名

作為一個盡責嘅市民 好應該向房置查詢下

最新資料：10樓與15樓之間

好想問佢呀
點解只係留we7

點知佢無補地價

用wechat加左佢

唔知架

推到仆街

先查詳細地址, 再做土地查冊, 得唔得?

得既

佢似係做金融

無聊

要女仔錄音先肯講地址?

多謝推post

係掛

推

小二，花生唔該

濫用公屋舉報熱線

唔通我識

我都搵到呢個，但係冇共同朋友

F5

房署見

香港人睇人xx最開心

會唔會係間屋裝咗偷拍cam
例如係廁所
極危險

公屋拆租？條友上撚左腦？

語音信息：
第一條：
重點：佢住係同一間屋既一間房

第二條：
重點：「租廳開心過租房！」

第三條：
重點：第一次要我錄音

第四條：
重點：叫我錄音

第五條：
重點：話我冇睇清楚租屋網寫左要同佢住，佢好似冇問題咁

第六條：未導出到，一陣再upload

第七條：
重點：因為我唔錄音，所以唔租比我

pish

想玩3p哪有這麼容易

留名食花生

嘩屌而家公屋都可以月租幾千

好好搵呀屌

我個一蚊呢

所以有公屋係贏在起跑線

唔好咁假丫

有冇問點解一定要女仔？

以前都有人出租公屋
查到之後佢間公屋都冇得住
睇人仆街最開心

用公屋賺錢屌

同你一樣好多共同朋友
但我無加佢

有冇問點解要求女仔？
會唔會係現有女住客要求？

麻煩唔好再有on9仔走去亂加佢

次次類似事件都有on9仔搞串個party

變性可唔可以租

好想刺探軍情
利申:絲打

好多共同朋友 仲係fd黎 但睇相唔知係邊個

一開始聽，心諗點解d廣東話咁正，聽聽下佢都係有d字講唔正

推到佢仆街

有冇房屋署既巴打做野

屌！推！

做咩唔舉報

報啦

lm 等睇大陸仔仆街

公屋可以租比人
買左補地價未先

留明睇人仆街

廳租比2個人，房租比1個人
想玩4p？
仲要90後女仔 真識食

留底又點？你敢報咩？淆底狗

出唔到地址咁失敗？

巴打幅圖出左你個名

搵D美極去租囉

報左房署未

有撚

屌你啦，夠料咩
地址都未有呀，報條撚呀
都chok唔到料，你報比我睇啦

出現啦

假架啲名

咁耐都冇人爆料

出乜撚嘢現呀
科大狗

條友仆街就肯定架啦
不過話睇條友仆街果啲
勸大家唔跟車太貼住

條友一定知道左呢個post
佢係大陸網放既資料加左已補地價
28hse又del晒敏感資料

你放上黎揚哂，人地一收你捉唔到啦

講真，真係唔大信心可以搞到佢仆街，因為唔多料搵到
我只係見到呢啲咁狗公，想呃蝦條既事
擺上黎連登笑下

當然夠料搞到佢仆街既話，我又唔介意走去舉報呀

富享應該都係買嘅
利申半個大埔人

3女1男， 兩條女訓廳

一睇個post名 仲以為係有錢人船p 窮拎勿入 嘅改版

好葡萄 後宮生活

求朋友

俾你都唔敢住啦
實有偷拍cam之類既野
又或者j鳩你d bra底

有無人去講價，講明係屋企唔著衫平5舊

蝴蝶兒咁出名 樓豬你係搵都搵第二個啦

補左地價=/=可以做二房東, =/=可以出租房

公屋係唔可以做商業用途架
舉報查到一樣可以引用條例收返公屋

補左地價緊係可以放租啦

同房署Report咪搞撚掂

佢一定揀後生女租
太把後生女貪平，無腦

Chok又學人出Post，打草驚蛇，名符其實豬隊友

熟落左搵晚一齊飲下酒又多個sp

點解唔加密左先？

富亨係租置

大埔人留名